I’ll always remember us this way

次次唱呢首歌都諗起一個人

但又唔可以搵佢